英國「金融時報 」（Financial Time）引述知情人士報導，微網誌推特（Twitter）和柏林音樂分享網站SoundCloud，一直在進行洽談，希求能在其平台服務中增加音樂服務。 金融時報說，推特求取的這項交易金額約數十億美元，推特另外也考慮購買線上音樂串流服務Spotify，以及網路電台供應者潘朵拉媒體公司（Pandora MediaInc.）。 SoundCloud是一個音樂社交平台，它允許玩家上傳、錄製、宣傳及分享自己的音樂，以及其它聲音檔案。中央社（翻譯）。